[打回頭] 壽終正寢

已提交的法案是 ... 處理中
結果只有3個
1... 通過
2 ... 否決
3 ... 撤回
立法會唔係和稀泥玩泥沙嘅地方